### 【禁闻】传中共前国防部长常万全被降军衔
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年07月12日讯】
  <strong>
   传
   <span href="https://www.ntdtv.com/gb/中共.htm">
    中共
   </span>
   前国防部长常万全被降军衔
  </strong>
 </p>
 <p>
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/中共.htm">
   中共
  </span>
  前国防部长常万全据传因牵涉郭伯雄、徐才厚腐败案件，军衔已经被降级。阿里巴巴旗下的香港《南华早报》，7月11号引述军方消息人士披露的消息说，2007年进入中共中央军委、2018年3月退休的常万全，由于与郭伯雄和徐才厚的关系密切，受到影响而被连降两级。
 </p>
 <p>
  消息人士说，常的案件可能非常严重，因为他可能被视为郭伯雄和徐才厚的“余毒”。
 </p>
 <p>
  不过，中共官方还没有公布常万全降级的消息。
 </p>
 <p>
  另一名军方消息人士还披露，常万全卷入反腐风暴和被降级，还牵出了中共军委装备发展部副部长钱卫平。钱卫平2007年到2012年期间，曾任职于中共军方总装备部，当时他是常万全的下属。
 </p>
 <p>
  日前中文社交媒体曾疯传，钱卫平涉嫌间谍罪，在开会时被带走，随即被带去广州，晚上还被抄家。据说消息7月3号已经传达到中共军以上干部。
 </p>
 <p>
  <strong>
   <span href="https://www.ntdtv.com/gb/宝矿力.htm">
    宝矿力
   </span>
   取消
   <span href="https://www.ntdtv.com/gb/tvb广告.htm">
    TVB广告
   </span>
   “狼英”突发声
  </strong>
 </p>
 <p>
  香港无线电视TVB因报导“反送中”的立场取向，引发香港网民不满。他们在两周前发起“经济制裁”活动，呼吁商界取消在TVB刊登广告。
 </p>
 <p>
  日本知名药厂大塚制药公司品牌能量饮品
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/宝矿力.htm">
   宝矿力
  </span>
  等多家在香港营业的公司，响应网友的呼吁，日前宣布暂停在TVB的广告投放，并呼吁TVB回应公众关注。
 </p>
 <p>
  事件引发了新的风波。一方面是香港市民的力挺这些有良知的商家，另一方面，则是中共喉舌的鼓噪。
 </p>
 <p>
  据BBC中文网报导，宝矿力撤销
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/tvb广告.htm">
   TVB广告
  </span>
  后，有香港市民特地去买整箱的宝矿力饮料表示支持。
 </p>
 <p>
  但被港人称为“狼英”的香港前特首梁振英却突然出面呼吁中国全国抵制宝矿力。中共喉舌《环球网》随后也就事件做出报导，并在其微博帖文标注“TVB挺警察被宝矿力水特撤广告”，发动大陆网民抵制宝矿力产品。
 </p>
 <p>
  BBC中文网说，TVB本来是很受欢迎的华人电视台，但是在近年来香港愈演愈烈的政治风波中，其新闻报导不够中立和偏颇，被人戏称为“CCTVB”，以讽刺它的亲中共作风。而这次被香港示威民众和商界抵制，则是它长期亲共的结果。
 </p>
 <p>
  编辑/周玉林
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102620407.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102620407.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102620407.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/07/11/a102620407.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

